(台測)死硬1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.紐約警探約翰·麥克連到洛杉磯去見和他分開已有半年之久的妻子荷莉，並受邀參加荷莉所屬之日商公司所舉辦的聖誕晚會。就在此時，一群由漢斯·格魯伯領導的恐怖份子為了搶取大樓金庫中的六億元不記名債券....

2.在聖誕節前夕，警官約翰·麥克連為了挽回婚姻，決定前往華盛頓杜勒斯國際機場迎接前來團聚的妻子荷莉，卻在此時發現了一個重大陰謀。被解職的美國陸軍特種部隊上校史都華正準備解救被引渡的中美大毒梟——埃斯佩蘭薩將軍，他帶領部下佔領機場附近的一座教堂，設置了一個飛行管制中心....

3.紐約警探約翰·麥克連這一次面對的敵人是賽門·格魯伯（Simon Gruber），《終極警探》第一集中的恐怖份子漢斯·格魯伯是他的哥哥，漢斯最後被麥克連所殺。
麥克連以拚命三郎的作風為他贏得紐約巿最佳警探勳章，但表現優異的結果，換來的是婚姻觸礁，連小孩的監護權也沒有，他在孤獨與不滿的情緒包圍下，成為靡爛的酗酒者，拒絕與任何人接觸。不過一件爆炸案讓他不得不振作精神，去面對猖狂的犯罪份子

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野